[集思廣益] 勇武可以點改變下策略？

尋日其實係好唔靈活，攻唔入支那辦係應該轉移陣地而唔係死守食蛋，手足數量有限，少一個已經少好多。

正面同黑警衝突其實冇得玩，人地用槍已經擊退你，有盾同護甲普通攻擊又攻唔入，狗隻大把輪更同你玩。

立法會已經衝左，狗屋又搞左，支那辦又噴黑左，但呢d破壞物件對政府起唔到咩作用，罷工又唔會全世界配合你。擒賊先擒王，仲有咩把柄係可以令政府屈服？

be water唔係問題，係有人（尤其犯民左膠和理非）刻意扭曲be water做叫人散水

而家既情況就係佔路->破壞/同狗對峙->爆發衝突，但用公帑就還原哂破壞到既野

有樣野細細粒但係好L硬淨..
叫高爾夫球
如果再用支高爾夫球棍打個波出去..冇長盾擋住我諗殺傷力會勁過加料警棍